一人一個188蚊可以買到/做到嘅嘢

一個月電話費, 仲有22蚊找